香港人如何移民去新加坡或加拿大？

認真一問

去加拿大旅行然後唔返嚟

嫁人